［集體回憶］97前既香港

大長假期，最近睇返唔少80-90年代香港電影，不禁令人懷愐英屬香港個種開明，公正，合理，秩序嘅政府同社會。

自己97個時係小學生都叫有幸經歷過個種開明，有文化嘅社會風氣，如果有興趣可以分享下比97後嘅小朋友

雖然個時d演員今日已經好藍，但英治下未被大中華洗腦大家都可以睇吓，一齊回憶同創造曾經屬於大家嘅香港。

97後00後可以睇返以下香港電影
-表姐你好野
-開心鬼系列
-富貴逼人
等等

你唔會見到條街滿街拖行李
唔會見到黑警
唔會見到所謂政府
唔會見到腦殘藍絲

只會見到廢青時期周星馳（套套都係廢青）